應該襯呢個時候煲大「香港民族」

今次反送中已經有大量國際關注，加上付國豪、劉亦菲單嘢，可以話到俾全世界知支那人同香港人根本完全唔同！

支那人可以完全唔去了解付國豪事件點解會發生，唔理香港發生咩事！總之見到個同胞就好慘，黑警對香港人點暴力都啱，根本冇當過香港人係自己人，亦可見劉亦菲係幾咁無知！

美國咪又係大量歐洲移民，香港都係遲美國獨立幾十年開埠，都就嚟二百年啦，理應俾返個名香港！

往今開始，我唔要同人講I come from Hong Kong，人哋就問我係咪China / Chinese！
我要全世界都知Hong Kong is not China!
Catalonia is not Spain!
Scottish not British!

-------
劉亦菲響美國臭名遠播. 權威記者: 迪士尼大撚獲

自推

香港唔止係一個地方，香港人仲係一個民族！